# FastAPI Todo

## Описание

Простое приложение Todo на FastAPI

## Endpoints

- **/all** [GET] - Получение всех заметок 
- **/change_content** [PUT] - Изменение текста заметки
- **/create** [POST] - Создание заметки
- **/delete/{id}** [DELETE] - Удаление заметки по id
- **/get/{id}** [GET] - Получение конкретной заметки по id
- **/is_done/{id}** [PUT] - Изменение статуса заметки (Выполнено/Не выполнено)

## Настройка

Склонируйте проект:
```
https://github.com/Ramil2003/FastApi-Todo.git
```

Создайте виртуальное окружение:
```
python3 -m venv venv
```

Установите зависимости:
```
pip install -r requirements.txt
```

Запустите приложение:
```
python3 main.py
```